澳門宣布5月4日復課！

來源：有線

澳門政府宣布5月4日復課，首階段為高中
5月11日初中再復課。

LM港共跟機定今個學年已完

次次都跟澳共做法，香港準備復課